# HW4 Math function

### _Питання_

1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

### _Відповіді_

> 1.  Функції потрібні для того, щоб можна було один раз написати певний блок коду, який буде виконувати певні дії згідно логіки функції, і за необхідності уже звертатись до цієї функції, а не писати код знову.

> 2. Аргументи потрібні для того, щоб ми могли вносити нові данні які ми будемо обчислювати в функції. Тобто заново перевикористовувати функцію, але уже з новими вхідними данними.

> 3. Оператор return зупиняє виконання функції і повертає вказане значення, якщо таке задане. Якщо значення немає - поверне undefined.
